[選戰下一步] 必定要迫令所有非建制進行初選

唔撚好再出現互相𠝹票

我哋選民一定要將選票綁埋一齊
先畀到壓力議員

我建議唔參與初選一津一票不投
唔好以任何理由或借口杯葛初選

初選唔使門檻
同一選區所有非建制派必定要互相幫助
私利一定要扔開
不指罵、不篤灰、不割蓆

推

認同，黎緊選舉其實先凶險。
我當事情向最好方向發展，政府即時比你普選都無用。而家形勢最後都只會唔夠建制打。
到時普選完，建制既又同你玩到個制度變左假普選就好難攪。

不過中間有太多野要討論。衰啲講句，要爭取大部份選票，甚至可能要諗點修補警民關係。（極端情況，咁成三萬人投晒建制是會仆街的）

不指責，不篤灰，不割席，不焦土

啱
我覺得可以搞個聯處約章
畀非建制簽

Push

傾好每個選區折只投一個

初選結果可以決定每個選區出幾多人

唔會多唔會少

大家點睇
而家仲有時間討論

建議要有個組織mon住

。

push

推
建議整多個派別, 鎅走建制D票

有無熟政黨運作師兄？

！推

你知唔知香港選舉運作係點 柒小陣唔該

又係你呀270862

認同 認真 多次選舉失利 都係泛民互相𠝹票致輸 特別係雷動計劃 害撚死人

你食屎啦你

唔知。
淨係知上次雷動輸，但雷動其實有啲似我地既諗法，都係想協調。
而之前補選初選選老馮出黎亦証實左唔得。
所以初選未必係有效行動，但必需有個行動去協調。

算啦，其實大家可能慣左咁既溝通方式，但其實好易令大家唔開心。

其實點都限制唔到人報名參選。
太早攪初選變數亦多。當然做到美式果隻係最好，但現實唔可能。

建議初選模式改為選舉前一段短時間（數日？），以已參選名單舉行一次模擬選舉，以結果做指標，然後大家跟住投。

你有能力成為“香港变革者”嘅接班人